覺唔覺老餅歌手黎講,陳百強都算垃圾

奶共奶到不分是非黑白
一日到黑認叻,捧荷蘭捧到世界盃都入唔撚到
最近先知條友以前唱歌
老豆話首咩等~寂寞到夜深係佢唱
同佢老友倫伯一樣咁撚鳩屎

大陸仔連陳百強同陳百祥都未識分
恥笑開始

祥，強，ching小幾？

長夜空虛使我懷舊事

我睇完諗一諗陳百強幾時奶共又世界杯

不嬲都冇料扮4條

難分真與假~~~~~~~

陳百強最出名係叻我至叻

冷暖哪可休

你想講陳百祥呀

佢後生果陣都叫小白臉靚仔
但宜家人老左,仲染個金毛GEL起,正一老MK

陳百祥係世界最叻嘅人

真心假膠都未識分
恥笑開始

假膠又點？
特登將垃圾陳百祥個名打錯成陳百強好好笑？

位唔是咁上

公益心愛護人
公益心照亮人
打出黎都唔知有無人知係咩

我老母好撚鍾意佢
搞到我都幾鍾意佢d歌
由其首幾分鐘約會

地下鐵碰著她

我反而想知個陣點解陳百強唔夠張國榮紅
我老母又話Danny 識著衫又識作歌

Danny根本就高質

我覺得係張國榮多情歌又歌詞唔少都幾入肉
同埋佢幾有台風
陳百強反而係sell 優雅感多d
佢既情歌內容唔會表達得太露骨

利申：鍾意張國榮多d